其實HA入場費改做收人情，咪唔當收錢表演羅@@？

收人情啫？唔算收費娛樂呀，不過封幾多大家心照

Band show只係擺酒助興，義助架

如果咁都拉得，咁其他人擺酒都拉

咁係咪一天都光哂

工廈擺酒？

Tfvsjs都工廈開餐廳啦
有咩問題

表演至到講座都算係娛樂 都要申請娛樂牌

咁新人請隊live band 唱歌又點計先？